{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085759?place[place_type]=GID&place[gid]=1085759&place[latitude]=37.3810935333&place[longitude]=129.2426410785&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 엠마오 펜션"
    },
    "text": "こんにちは、三陟エマオペンションです。 当ペンションは2022年5月28日から2022年9月12日までプールをオープンしました。 利用時間は午前9時から11時まで、午後12時から19時までです。 また、今は菜の花祭りが行われており、期間は4月7日から4月16日までです。 平壌遊覧団公演も観覧可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があります。 また、法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失にご注意いただき、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などの直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止になっています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 もし料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 当ペンションにはメゾネットタイプで、IPTVとWi-Fiが無料で提供されます。 また屋外プールがあり、利用期間は2023年6月中に予定されています。 バーベキュー場もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 当日現地にてお支払いいただけます。駐車も可能です。 また、フォトゾーンやドラム式洗濯機、乾燥機などのアメニティもご用意しております。 客室情報は101号ケシ(1階)、102号通り風景(1階)、202号カフェテラス、203号星を数える夜(2階)、103号猫と鳥(1階)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時から11時まで、午後12時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "菜の花祭りの期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "菜の花祭りの期間は4月7日から4月16日までです。"
        },
        {
            "question": "平壌遊覧団公演は観覧できますか？",
            "answer": "はい、平壌遊覧団公演は観覧可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の利用時間はチェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、毀損や紛失にご注意いただき、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具や直火方式の利用はできますか？",
            "answer": "魚や肉などの直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止になっています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "フォトゾーンやドラム式洗濯機、乾燥機などのアメニティがご用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室情報は101号ケシ(1階)、102号通り風景(1階)、202号カフェテラス、203号星を数える夜(2階)、103号猫と鳥(1階)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 545
    }
}